七月份又一車一車懵仔加入敦倫金既大家庭

係中環一開v7幾百隻金融雞就走黎add你🤦🏻‍♂️

比女女呃好過課金比你啦
起碼有得屌

可唔可以屌咗先開戶

日日都有班傻仔課金比死熱犬啦

高登已經有人督爆左個課金點督數啦屌

我有咩依郁一定搵你班仆街墊屍底

有錢真係唔怕玩,
有得屌敦倫雞,
好撚正的

有冇玩女教學

撚有得你屌咩，呃完錢就走嫁啦

球皇果然心水清

你估真係d女同你傾咩傻hi

女負責影相俾d仔sd客 錄音就跟稿讀咋傻仔